請問有無安全 監視鏡頭

最好可以連電話
或者自動back up google drive
唔要支那製

家用